講真 連登真係波台最好

除左波台仲有小小歡樂之外

其他台全部都比人帶緊風向

聽下歌都好

呼呼呼呼 呼呼呼呼
像風一樣的年歲
呼呼呼呼 呼呼呼呼
已不知被吹到哪裡

負皮既係咪CC台 D Kai子

作法 笑死唔笑死

大佬啊
今朝有個Post咩 特朗普講反話
屌你老母都On99
唉 冇晒心情

明知故問

yes

知唔知點解風向撚
可以撚到CC台
撚唔到波台

就係會員質素既分別

波台iq最低嗰個(佩雷斯主席)iq都有105，cc台平均iq得73

即係肉酸？

核彈冇人理

你呀媽唔係做雞生你出來，你成就應該更高

好 又幫樓主上熱門 想睇波c大戰

唔想咁話兄弟，但係，佢就係肉酸。

link?

你幫邊邊

波台獨立

cc台只係搵食既地方

我阿媽做咩生我出黎唔會影響我既成就

係靠我讀書學番黎既知識同埋我既努力得番黎

你連咁簡單既野都唔明

你.....CC台手足？

你條根始終係波台

特朗普講反話，佢想我哋搞一次全球大遊行

cc台d post 好笑過波台

香港波台討論區

已收到會員反映本主題內容的真實性有待確定，請各位會員留意。

我個鬼佬教授都係咁講

請善用不推文回覆🤚🏿

我睇舊登果時

仲有個會員叫裝家姐沖涼茶

你就知我資歷都唔少啦

Dr Who？

你X人都夠膽

25到

我當你係兄弟

屌你啦

cc撚最中意亂屌人

唔係囉

其實都好心痛 見到佢地比人帶風向
好心提醒佢地 一黎就負皮

我呢？

cc台好多弱智

一睇標題就笑到gaga聲喎

cc台每日既topic 我老豆都識背啦

波台就唔同 100歲唔死每日都有新笑料

聽朝訓醒要見到個Post係熱門

我iq得50，已fc

咁你過返去cc台，我地唔要你